尋人, 朋友妹妹唔見左, 大家幫幫手

同事個妹, 之前出去, 被人拉左, 一直保釋中, 被補時, 曾經被警察踩頭, 搞到有創傷後遺症！今朝留左言俾我同事, 宜家就失左蹤....大家幫幫手

push

推

幫推

推 手足唔好有事

咁可愛

Push

pish

樓主有冇tg

金水話搵返
係咪真

好人會平安